身體有啲唔舒服

話說上星期我同朋友去台灣旅行
頭一兩日都正正常常，但係到第三日開始就有啲肚痾
所以我朋友就自己一個落去夜市買野食
點知我朋友話夜市好多野都賣晒 (我都覺得有啲怪怪哋，但係當時唔舒服而冇諗太多)
就只有買咗 大腸包小腸 兩個肉圓 同一杯香蕉牛奶
之後嘅一兩日我朋友都帶我去食啲肥膩同辣野
所以肚痾情況更加嚴重
痾到我屎眼都開始痛同熱
就算休息瞓醒一覺都會痛同熱
我仲唔小心痾到條底褲都係 (Never trust a fart)
搞到有兩日都著紙底褲
啲紙底褲仲要好易穿窿

返到香港之後就冇再肚痾
不過屎眼都有啲痛

所以想問吓各位食咩藥可以減少痛楚